Biontech 同Moderna

有無人喺高位入左貨

gg

165x10

我都係165買左moderna

有幾高先

揸到開始接種，睇下有無其他廠跟得上...無就fatfat

120入左Biontech, 165入左moderna

55入左Biontech, 79入左moderna
高位放左2/3 依家食緊花生

零成本放紙鷂

買左幾多

羨慕你

我唔係啦樓上巴打先係

重貨here 訓身疫苗

琴日睇到獲利100%, 已經唔會入

175 short 10股

今晚起飛了

輝瑞和生物科技的新冠肺炎疫苗獲得英國授權

84入左BNTX 等200放

哇

我96入mrna, 間中走d又間中買返咁，尋晚165放晒，睇定d可能又買返

班大行尋晚震完倉 依家特價時段啊
英國批完美國批 再跟住歐盟 fatfat

仲有亞洲市場呢
長遠呢隻野我預左hold 2年

依兩間最重磅係癌症疫苗 得左超過Pfizer都仲得

今晚
入bntx 定pfe 好

bntx通常有好消息前就會大跌，經歷過幾次
次次高位都唔敢放，驚入唔番
唔係ge話食波浪都夠和味
好彩均價84

呢隻野個ceo入定表申請賣股，一到賣股日就公佈消息，根本鬼到仆街